[Young Core兩年內必入PO]NBA regular season討論區(51)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

po頭搵唔切圖
sorry

中間

伊巴卡

中間頓

字母哥呢d唔係拆你屋，直頭拆埋橦樓

睇登子戰拓柒先

好癲

Topic咁搶口

ibaka啲中距準撚到

哥愛真係好撚勁

好撚憎佢

河仔.....

佢咁講法好難唔擺

癲...

河仔連入3球3分

咩河仔
叫河神

小河流

河神啱哂火災..

cp3可以升格做助教

河囝...

23 Mj , 24kobe, 25????

好期待CP3 復出同河神爭波打

25KD

BenSimmons

4中4

登子T

公道啲講尋日個馬生好明顯好耐冇睇波
但一直支持開湖人係到9UP兩句屌下人
你地係咁同佢講NBA現狀佢其實睇唔明
就好似啲廢老把口係咁話中國照顧香港
又話香港人已經好幸福係啲人要搞搞陣

東1 2冇人睇 好激

佢自己耐冇睇唔識野出黎比人屌唔係好正常咩

字母痴咗線

長傳交波比可愛cut到

好關鍵呀呢個失誤

好似我呢d古人都有睇下波,叫做update下

有d老鬼可能啱啱放監出來公開講波

比人屌到飛起

頭先開個viutv有波睇, 比人起埋底...

3分都有埋點守呀?

就係抄你下路

唔攻你上路

真係無人識佢.

你屌佢佢近乎冇感覺一樣
好似100毛之前落公園訪問啲廢老 問佢地中共點
佢地屌返你 話中國好照顧我地 你解釋一大論
佢都係話你on9

我上次唔UPDATE大腸話要心仔我講錯左波仔都比人笑啦
唔通佢有特權咩

一世反公牛

如果係咁咪由鳩佢
冥頑不靈有咩解決方法

why

龍應該穩了

knight 復活

求下巫師買斷ariza 比佢返黎火箭

西波龍球off foul吹乜

屋企 點解當日無人要

ennis

ennis球3

睇箭?

viu 睇鹿啦, 好睇呀

怒擦一助攻

傳波黎

醫龍?

ariza如果去箭仲得了？

我覺得鹿好難追

可愛勁到

追唔到啦

睇河神算啦

SIAKAM真係勁
今年如果我皇留喺東岸對住呢班F真係有排捱

河神值得一份4千萬合同

Bledsoe交到貨

河仔生性

你掉轉左
係如果我皇仲係東岸 佢地呢班友先係有排捱個班

我皇係東岸=無敵

dnp jabari

一諗起有人話唔想睇湖人組巨頭

咁有一班真湖係好抗拒既
因為佢地成日FF d人FA自己黎 唔使trade

夾埋逼害我潮?

啲關鍵play全部都係可愛同綠仔包辦

基石trade him 屌你廢到

多數都係刺迷搞事

大市場+歷史光榮+貴族

基石爆左咁多場 終於完

35+ 今日要斷了

有邊個唔想自己養一堆勁新仔然後有勁FA上門含
基本上每隊夢想黎架喎

睇好燈仔下半場爆發

我湧要開始重建未？

真係點射都唔入

個問題係

湖人咁多年黎都唔係咁玩呢

而且個重點係而家手上個堆唔係真係咁勁

自由身巨頭尖士同奧尼爾

慣晒啦
呢度抽湖水通常都係你班馬刺迷

咁佢地係調轉
近幾十年係有FA黎再有勁青訓
玩左兩次
你唔俾堆Young Core係NEXT愛GLO同球皇牙

哈登pull up 3

比人屈板屈到傻

有種入湖Post傾
垃圾公海圍爐狗

2年內必入po

真係矛盾 入去又屌人爆閘
唔入又話人地淨係識係公海圍爐

公海圍爐真係睇一次笑一次

仲要次次都係湖講

佢地個MINDSET真係

公海圍爐呢句真係精警

如果公海圍爐係成立
咁依家呢度算唔算俾人爆緊閘

以為湖人post先係大po

公海=占區

你偶像揀左做湖狗呢個係事實
今年34都係事實
走左既波都變廢隊亦係事實
講左咁耐都唔敢話自己係咩fans
做lbj fans真係咁羞恥？
叫撚左你地自己開個討論區講
就返公海圍爐

太陽唔要小河都唔同咁樣比人執
以前都冇咁名顯,依家依個風氣真係唔得

gm 係james jones

今年大腸送拳王俾潮人送河神俾火災 佢係大慈善家

繼奧尼爾之後，最強嘅肥仔

開善堂積陰德都唔俾

係 太陽很想要吧

隊隊對勇啲三分都射到著哂火咁

6'6 都咁勁

GM界就好多呢D人情數既
你今人幫我一手他日你扶番我一把啫

馬仔應該訓醒了 全部占迷獲得一個負皮

聯盟第一人今日咩數據？

公海圍爐既係占迷
抽潮水既就係廁迷
咁我地算係迷沾定迷廁

今年buyout contract 都33m
成張max

Why not both

Marc gasol 好hea

個底根本完全守唔到，一定要人協防
個底勁既隊就直接打爆勇個底，其他隊就等你協防射Wide open 3

潮人算好命
佢輸同時帝同熊唔爭氣

Lm 等睇Harden發威

入多10球三分應該夠贏

廢鳩條廢鳩連防守都廢鳩埋

難佢唔到

佢今日俾龜龜上身咁

真兄弟

火箭反勝在望，ryo 蛇全力支持

明知人地打底傳出點解唔守好啲三分線
呢種守法靠朗尼同Green既結果就係會比人射到仆街，明知道結果唔會改變點解唔轉防守戰術
Kerr諗緊乜9

因為呢套係好靠廢鳩協防然後佢今季
至於你話換其他底咪一鳩樣

咁我龜勁d喎炒粉黎講

俾帝反cup

你不如同傾屎鬥打快算啦真係

勇成日咁高章又內線真空

D Fox 組織 真係唔錯

我
食蕉
我湧
無撚用

今季勇冇McGee 即刻唔掂

成班仆街打打下到第三節又集體遊魂
屌你係度思考人生阿

多鳩餘佢D防守幾時好過
你話冇ZAZA大胃西仲好過啦

表弟幾時出嚟

因為出Looney 真係會被人中出到爆 廢鳩今年又幫唔到
點守
簽得表弟就預左，佢出返黎應該點都唔會被人爆成咁

防守咁勁就唔使俾瘤弱贏啦

帝王連輸咗好幾場close game

Thompson懶撚到

有無手足知今年係咪無咗四節湧

姐係當拳王流姐

賤種刺狗又搞事

BUDDY HIELD!!!!
條友痴撚左線呀!!!

有
早兩年四節狼個種四節囉

牙囂痴左線

我國

3節帝

KINGS

其實傾屎就幾好拆，你籃板保護到唔俾佢哋反擊已經廢咗一半武功，不過湧個底

呢兩場looney 有進步

好過之前好多
起碼籃底easy 波終於識入
守果陣又少左鳩跳犯規 雖然都係防守放題

佢份人工佢個PICK
對佢可以有咩要求
合格有突啦

之前籃底空晒傳俾佢唔係牛油手就拍拍拍
又過份左d
而家打到咁冇得屌佢既

屌你老母廢鳩條廢鳩

閪到咁重想max

登子又準備35+反CUP

勇廢定Kings勁

both

curry tie game

curry

宜家已經分唔到湧係真廢定regular渣流灘

感覺今年成隊勇得返curry仲有好強既爭勝心

咖哩越遠越有信心射

Kerr渣流灘

就算佢個強度上番都唔見得會好好多

佛祖爭勝心仲強
強到成個湖人明叔咁

爭fmvp

個個都9heahea唔撚想贏咁，後備來講淨係見到jer仔同cook有返啲火，其他人出來on99咁，岩岩McKinnie仲腳震

真係廢
已經唔係手感問題，係d ball movement 完全唔得
防守梗加唔洗講

少睇 Mavs
發覺 starting lineup 除咗 Luka 外全世界黑洞黎
有無諗過 trade DSJ?

上場總有一個可以放三分仲MOVE乜春

kd 一睇就知交行貨，應該打埋今年散band
完全冇火

kd係有貨 不過感覺好交功課 有冠就無咗團火

curry真係幾搏下

所以3連王朝真係難
點樣成隊都keep 到團火

夾多陣先啦

禾湧46%3分命中都夠癲, 傾屎62%

冇火又點最後咪又係湧士贏

之前大飛7x%都要輸添啦

廢鳩

第一人哈公子

咁都cup到我食屎啦

又任射

Curry ankle break咗？

狐狸仔好撚勁喎

fake一下就成個訓低左

尾彩

仆你個街死都要傳番俾手感佬架喎

好撚癲

Curry好有鬥心
希望多d人欣賞佢

廢鳩可否停止鳩傳

廢鳩自己上就炒了

尾彩 不了

成隊勇得佢同Green想贏咁

湧, 不了

成隊鳩鳩下
得佢仲有鬥心

會然

唔知邊個嚟

廢鳩有心冇力呢

呢隊係獨撚咋，咁心急做咩
fa唔overpaid都偷笑啦

green成日都turnover

Marc gasol 係唔係最hea ,冇battle spirit 的all star

咁都比3罰登射？

我屌你老味咩手感佬場場打到紅撚咁都仲有火
禾杜你做乜春啊

傾屎完

justin jackson個樣好鳩

夫子力量

保持健康>贏

狐狸

要迷fox了 好撚好j

呢球証明廢鳩值錢續

又35分+

禾杜下年要走人拎大約 交下功課咪算

傾屎自爆

得罪講句
你冇8成3分既話都唔好諗住用3分黎贏我勇

火箭比人黑雞

禾杜去湖 蟬C出山
又回到紫金統治時代

你望下Kings內線，唔打3分食得屎

不如去NYK
我想睇收視紀錄誕生

箭一定輸球証啦

贏多一季就王朝啦
點解唔贏埋先走

咁快有片

廢鳩又贏

傾屎咁都贏唔到

呢到有無拓迷？ 係咪年年主場都係咁？

Kings今季三次對湧都係打到最後憾負

頂薪續約

WCS成日拎唔到板

kd小氣

layup 唔入,想比你拎40分都唔得啦

kd 冇話唔贏
regular 交下功課 playoff 先認真
贏完拎大約閃人 all planned

兩隊加埋41球3分
又見證nba歷史

係

Best shooters by zone

罰球線一定係呀登

Joe Harris

解釋左點解愈來愈少球員特中距離啦
而家d球員三分咁撚準

登子係射得多
%得85%

過40%已經高效過2分
Curry 仲要5成，bug黎

今日kings vs gsw 呢場連睇highlights都好撚好睇

今日肥登攰到成隻狗咁真係抵輸
btw箭post 1001咗有冇人開新post

咁攰都起手35次真係辛苦

賭緊馬唔得閒開

祝您豬到仆街

沒辦法啦鬼叫傷咗隻4000萬又傷埋隻超級第六人咩

隔岸點登
吹三罰球

Kobe last個場都成50次起手啦

球證真係尻黎

屌

岩岩買左mullin先發覺佢個jersey number係錯

2k

咁贏定輸？

做咩姐你

間唔中打得差都唔俾
而家啲西書迷咁撚惡死

串得就要預有日比人抽返轉頭架啦

邊個串你
我淨係知肯定唔關我事
麻煩同番串你嗰個講

刷奧拉祖雲la diu

開左無人睇到，開過個啦

而家好多場都係咁，鳩吹一輪，然後是鳩但還雞

戲都唔做

Oh Sorry
我KD迷

pc刷閪到咩
打十場
有4場打外掛
有7場打全粉鑽/銀河石陣
好彩比你撞到傻閪，又可能彈鳩你出場

仲未講有delay

ps4打線上都有半秒delay，打唔到

西岸去到尾都應該係爭4-8位
頭3都幾firm

哦

頭3邊3個

fox同B一樣孭唔起對波

金塊 湧 okc
唔係咩

其實火賤都firm

睇撚完張天志
唔撚掂
垃圾一尾打打打

4000萬出返黎就唔firm啦

ps4有冇人一齊刷?

curry咩居心

前排irving都出過呢招 都係冇吹

3-1 輸咗個冠

Curry : 你係咪有特權！你係咪搵笨柒！你係咪大撚晒！

邊個叫你係ua

因為curry 收哂波先開始step back?

老實講，有時登登好明顯偷唔到等1步搞到走步 都係冇吹

老實應該就係嗰球之後裁判就睇得緊咗

都幾肯定之後就算Harden有都繼續唔吹

有再講啦
btw

Ben Simmons射波了

話說呢球真係有例吹

No
唔可以吹三罰

但咁都有例吹都已經好過癮

呢球其實好似只會吹兩罰，唔知NBA 咩例 ，定計起手個個位？

傾下尖皇點登基好過啦

吹二分三分都唔識既球証

返去學界吹啦

吹夏登走步定罰球

黑氣石

陀衰家

杜蘭特尖士戴維斯又真係幾屈機既

好啦要積奇布達神之子啦

其實各有長處但你唔識用
啫

Dsj剷籃大心臟

馬菲斯防守搖擺人

佐敦封波同籃板

賓尼斯 單打 低位中距離三分都得

關二哥巧煩

整返個宿敵啦

公牛有爵士

黃綠

勇士之前係騎士

而家好似無左

全部都係朋友咁

完全封鎖咪得

溜馬真係爽 對極都係對東岸 刷戰績刷得爽到

啱啱睇嗰場 Mavs
DAJ 真係只係掛住搶版
完全唔係 DPOY 嗰個黎嘅
打卡開工咁款
Barnes 就真係有入無出
DSJ 一個 PG 剩係識剷籃
好聽啲咪各司其職
但功能性咁單一戰術上無乜變化可言
完全靠 Luka 一個去 create offense
Mavs 個 bench 反而有啲睇頭

我咁問係因為睇完佢地個 cap
下年 Matthews, DAJ 完季就 FA
Barnes 可以 opt out
真係要挾實際都無乜幾多時間

daj合同年 刷數據
但咁打法係人都唔太想要佢啦

想問下呢排富仔打成點

有打咩

已bust

傷左?

退左休

應該好快會有第9塊參戰

仲有lac

潮人我皇出番黎就番生架啦

lac

嘩
Justin jackson都射到起q

是

屌

Jazz 已經打左廿幾場作客

學界都不如

病閪都不如

依加打guard既唔識射波

反而啲高佬越射越準

之前Capela 一入NBA 係咪頭24球FT 全炒

餘下賽程好似第二輕鬆

係，rookie year, 唔知21中0 定 24中0
破處個球個個拍手掌

ESPN Predict 西岸真係

燈撚死哂

傾屎

Kawhi 做乜又唔打

一場落敗後，湖人再傳出壞消息，當家球星勒邦占士預料將會再缺陣未來4場賽事，其中3場作客木狼、獨行俠及爵士的比賽可謂與季後賽競爭對手直接碰頭。假若這三場比賽再有差池，湖人有機會跌出頭8季後賽席位。勒邦占士連續13年打入季後賽的紀錄，今季隨着「大帝西移」後，面臨最嚴峻挑戰。

磚家

b2b

西波龍 西琴》ingram

召喚馬甸尼

陰公
35 17

騎士waive咗McCaw

已經攞左我湧機密

木狼好狼死 要炒湖人幾多度

垃圾狼頭八都冇就收皮先啦

狼狗們
有冇頭8
oh sorry
冇

潮人

波仔仲要0分
陰公

young core 全部未登基已經收左皮

講個笑話
上季嘅ig已經勁過見頂

老老豆豆
我要aw好過
起碼屌9佢佢可能會認真打波

見頂本身已經係個笑話

offer 又係佢地出
簽完又要waive
想點樣

而家潮想點
越打越show到young core廢
即係想trade就要俾更大代價

起碼認真時有野睇先
Ig努力左都係咁先最sad

Young core show 到自己廢
潮人都唔想

有冇人可以分析下呢隊湖點樣2年入必入po

有我皇直達西決

新三巨
King
Next KD
Next Kidd
加是撚旦都入到西決

Sources with @JonKrawczynski: Minnesota has fired coach Tom Thibodeau.

而家鵝真心唔使同你急
啲young core廢西到咁
我睇埋垃圾塞安爺爺俾咩package我好過

肥t收皮啦
世界末日啦

Woj講埋

ig心態係好既
不過努力左都係咁廢

狼：我地請Mack jackson

雖然我覺得ig係養錯左先咁廢

幾時到Walton

屌，終於醒覺

然後潮人請肥t

walton去狼
肥t去騎
lue去湖
完美

Tatum 點都放落去先肯啦
到時綠軍未必制

Fred Hoiberg is a serious consideration of Minnesota owner Glen Taylor to become either the GM or head coach in the future, league sources tell ESPN. Hoiberg was an assistant GM in Minnesota prior to Iowa State. Scott Layden remains GM now.

屌海寶

木牛有愛

除咗Walton, 我覺得巫再沉
Scott brooks都差唔多

又炒教練

海寶同肥t有咩分別

哈哈哈哈哈

一個鬧球員
一個錫
氹返wiggins大帝

巫係沉左
啲薪資空間垃圾到

俾著kg 一拳車埋去ag到啦

等睇小牛on9 trade porter返來
同以前開高價parsons一樣

Parsons真係現眼報
而家要求熊仔俾佢出場

自己傷又唔認真操返，掛住周圍玩同屌女

唔係已經傾好話part away 啦咩？

重要po埋啲19 扮教練ig post

邊個肯接
身體同態度都係9流嘅球員

兩場加埋打左40分鐘
入得2分

Part away ， 唔係trade away

佢直頭係有人肯俾佢落班
個名咁爛

佢唔收老底有撚人要

肥tim俾人炒左

收都無人要啦
教壞啲新仔
出去外國打league啦

5分牙=.=

Wiggins 28分
Ingram 13分

Ingram>Wiggins

炒黎有乜用

老老豆豆做acestopper
練下catch n shoot 咪算
又咩point forward 又剩
玩鳩佢咩

籃網死全家

殺龜準備

死淨dlo

Rose:

dlo快走唔該

垃圾球隊不值得擁有dlo

正常應該一步步黎
先防守、c&s，再黎係單打
唔撚係第二年要佢做point forward，冇視野、控球、單打、射術、經驗，就推佢全能
之前夾Dlo咪幾好，幫佢拉開spacing，剷又得、C&S又得，黎左粒波，spacing 冇哂，比人夾
再整件Kuzma，搶埋C&S工作

+82去跟dlo搵食啦

去都去NYK

屌你老母 垃圾狼炒coy肥T做乜鳩 人地帶你隊垃圾入po冇功都有勞啦 祝你地黎緊廿年都可以提早放暑假

一個瘦一個肥

Lin 15+5 in 17min

tank?

終於痴左線

西波龍打東岸真係有冇kawhi都冇分別

坦白講，肥tom底下嘅木狼唔算合乎預期
入playoff係好基本，
昇華唔到做強隊就係咁先

OH Sorry
湖人四連敗

咁賣鞋仔點算好

未出圈架
輸多兩場就唔知

Lin

但 catch and shoot 嚟講，kuzma 係好過 ingram

而家 ingram 成個四不象咁，除左防守，較為好啲嘅係 dribble off the screen 射個 mid range jumper，其他唔好搞

說話不能夠咁講，
對上打76人冇kawhi又差咁截

因為好似冇埋蘿莉嘛個場

如果連敗7場都幾撚癲
真係hof級

有佢，係好似冇埋vxxxxxxxxxx

之後打小牛 都輸嘅
小牛真係送你一程

DROSE：當初就係呢件仆街

如果聽日雀唔知點解贏到鹿就好笑

就算有吾皇小牛都贏過

點解覺得打小牛就會贏😂😂

事實証明現在既湖人沒有吾皇什麼都不是

小牛打大腸都輸播

垃圾刺打公牛打大腸咪又係輸

我已經幻想唔到湖人會贏波既畫面

依家咁就真係尷尬喇

湖人咁樣輸法都仲有西八

:

雀贏多兩場就冇架啦
同埋刺要打一堆作客
都有希望嘅

黃蜂先係垃圾

獨可以送禾頓一程

殺龜未

灰狼的CEO Ethan Casson & GM Scott Layden
在灰狼隊上湖人的的那場勝利之後走進錫箔的辦公室直接當面開除他
錫箔很震驚 他完全沒想到自己會這麼快就被開除
Casson一直都不挺錫箔

笑死

提番個比數
我皇贏緊6-1

球証都幫手殺龜

贏波先黎炒咁搞笑

唔係5-1咋咩

今日啲東岸波無人理

已經計埋聽日個場

德國MK -30
Noel -15

西波龍打東岸冇野睇
唯一有興趣係殺龜

"It got to the end of December when McCaw signed a two-year, $6 million offer sheet with the Cavaliers; a number the Warriors weren’t in a position to match. That deal was non-guaranteed, which turned out to be a lot more important than most of us thought."

原來係 agent 同騎士夾計水勇士, 即係如果勇 match 左, MaCaw 會收成6M, 但係勇唔受, 而家 MaCaw 就變左 unrestricted, 大把隊都會想用死雞價比佢試下

黃蜂如果來西岸係唔係包硬尾

聽日就鞭鳩你隻死刺狗屍

問過大腸未

G持

刷分已傷

支持
馬刺係魚腩，係垃圾
3-1潮人，贏速龍1場已達成今季目標

ayton起飛了再

寧願試下比立斯好過

Dlo勁到

係
迷dlo了

正常人都會迷

入all star了
湖狗班young core仲係碌柒咁

其實我都幾得意

由反dlo 到日日睇dlo 片等笑，到睇得多變到迷dlo

dlo gg

絕得交了gg

根本勁

有邊個你支持的唔係用來笑

好得意

真係有機會同LaVine搶尾位

？

勁都會比人笑架啦

我愛kd

網隊有冇可能有playoff打

一定有

東岸有咩係無可能？

Tp咁撚勁

成隊得佢同walker打緊波咋嘛

lavine 死去玩灌籃賽啦

咪痴線啦
其他我唔太知，但cody zeller 肯定全副心思擺晒係場上

大腸lead成9場點玩

兩個入哂都得啦

East Guard
KI
Kemba
Simmons
Oladipo
Wade
Lavine
Dlo

lowry

未退休架咩？

今日復出

Ayton真係冇波到手

邊夠Dlo爭
Dlo單騎帶爛網入po

成班西波龍玩9 kawhi咁
蘿莉出番冇kawhi
又炒對面

Middleton

咪撚比simmons入

F嚟

tj

Middleton計前場

Btw 後備有分位既咩？

入左20件湖人dlo
準備上車了

點解Kawhi 唔打back to back

睇佢心情

攰，特權份子

係咪唔夠戰數mvp

對垃圾隊唔想打

1. middleton會正選入

2.教練都唔會玩野到比例好差掛

tj carry

大部分湖迷都頂不緊了

見到LAL係咁輸波真係好開心

俾啲時間

我皇出黎就冇架啦
開心多幾日好啦

NextKD

好似n年前西岸後備勁多big man

今日太陽要由西方昇起了

who need john wall

ingram正垃圾

其實我覺得pel可以試下

火箭
冇佢咪顯得cp3垃圾囉

magic or piston

我意思係唔撚使john wall

屌一pick就mismatch
ayton連守咗三次walker

大腸又要豬了
今年又要墊底

力戰而亡，
好認真咁打但又輸

大佬呀 你同燒鵝差9場好難幫你個播

為安東尼抱屈 艾佛森：他還不到退休時刻

「甜瓜」安東尼（Carmelo Anthony）確定與火箭分道揚鑣，目前動向未明，退役球星麥葛瑞迪（Tracy McGrady）要他開始為退休後生涯考量，但名人堂成員艾佛森（Allen Iverson）並不這麼想，認為安東尼還能打。
現年34歲的安東尼，開季10場比賽場均13.4分、5.4籃板皆創生涯新低點，加上火箭戰績也不理想，為了避免火箭與安東尼落入「雙輸」局面，火箭總管在3天前宣布將安東尼放入讓渡名單，2006至09年曾與安東尼攜手為金塊隊拚戰的艾佛森聽聞後顯得不捨。

艾佛森於13日在個人推特分享他與安東尼披金塊戰袍的合照，寫道，「同樣的拚戰，另外一回合。」鼓勵安東尼不要放棄，近日他接受《The Athletic NBA 》訪問，再度相挺好兄弟。
「當我聽到這些消息，我感到非常心痛，因為我關心且在乎他這個人，遠甚過籃球場上。」艾佛森表示，「儘管這些情況是人生中難以避免的，你會受到各種試煉，也是他必須克服的。」
但艾佛森強調，安東尼絕對還能拚戰，還不到退休的時候，「安東尼絕對不該退休，他一定會繼續打，他還有這麼多能量，我相信他能夠度過這段時間，也夠堅強，我會一直在他身後陪伴。」

廢到，咁都俾Walker起到機

肥T終於都比人炒

McCaw 件垃圾究竟想點

Wall+AD

黎緊仲要硬仗連連
一復出就要開mode先搞得掂

McCaw 比cavs抄左 搞咩？

後備GGFFF，兩個wild card

唔係話為左搞到mccaw冇左rfa等勇冇得再match咩

他只是孩子

損人不利己

冇睇LAL一輪
又變番魚腩
真係wtf

不過掉轉諗
其實如果FOJ冇黎過+強行carry既話
個情況咪就係而家咁

搞鳩湧士洗原因咩

狼想請海寶 牛同狼呢兩隊波咩關係

冇吾皇佢地應該同大腸咁上下啦

大腸都有刷分仔同新人中鋒.

雖然防守無咁好,但都叫有活力

今季有我皇都俾當時14刺贏3-1
過多兩日又俾14箭贏
今日就俾13狼贏
冇我皇打西岸咪係咁

木牛溜馬嘛

計潛力IG>All

都要識養架

有冇人都開始有d 掛住以前唔駛擔心季尾趕唔趕到尾班車既日子

回下面
箭刺其實一d 都唔差

對上一次自己培養成功係咪高比

young trash 0分 13分都打得出, 班猢仲意思賴教練

老魚都算係

已經唔想抽湖水，淨係想湖止敗

Bynum

無rondo問題大d
陣地鳩打咁

贏潮個啲全部都起到機架之後
輸多啲幫其他隊

想潮一直輸到吾皇出黎救世

有我皇同rondo 點都要有是但一個係到
而家2個都冇就係魚腩

吾皇出返咪得囉

牙波唔識打陣地戰

冇組織冇進攻冇罰球冇牽引力=冇作為

咁多樣野冇罰球係最on9

罰球仲柒過病閪

根本而家潮就係同時有5個ben閪係場

好過羅拔臣

佢睇心情

唔係
好似係一樣咁廢

9.09%
平時練咩
Btw波爸未出黎9up好唔慣

個老豆應該諗緊點幫細仔入到NBA
大仔唔理了

唔識 用唔到pick（or McGee trash screen)
控球普通 剷又廢

射同鏟都廢，pick完都費事理你啦。。

邊隻C守guard最勁

TT ?

本身c要守guard就係反智

講緊打mismatch之類嘅特殊情況

Kanter

佢唔打得倫敦賽

笑死

俾成個國家追斬嘅NBA球員

箭傷兵嚴重，搵新秀G league 頂，仲要係Harden 燃燒生命贏返黎
刺成個班底換左7成，先發料得2.5件 其他都係G league train 返黎
計天賦點會唔差 到下半季就好易收皮
湖人天賦有哂，柒在養人

木狼炒左肥T

箭係睇登登幾時爆計
刺作客不嬲垃圾今季6-12
我皇解決到嘅問題 就唔係問題啦

勇match咗就真係on9啦
求其一件老底都好過佢

The Minnesota Timberwolves have fired president of basketball operations and head coach Tom Thibodeau.

NBA media sources first reported the news Sunday evening, which was later confirmed through a team release. Assistant coach Ryan Saunders will take over on an interim basis, with general manager Scott Layden handling day-to-day operations of the basketball department.

Thibodeau took over in Minnesota before the 2016 season following five years with the Chicago Bulls, where he went 255-139 and made the playoffs each season. Thibodeau finished with a 97-107 record overall in Minnesota, including 19-21 this season.

“We would like to thank Tom for his efforts and wish him all the best,” said Timberwolves owner Glen Taylor. “These decisions are never easy to make, but we felt them necessary to move our organization forward.”

Minneapolis Star-Tribune writer Christopher Hine relayed the following additional comment from Taylor:

“I said let’s let it go and see how things worked and I think now, we’ve gone up through halfway through the season and I don’t think we’re where we thought we would be or where we think we should be.

”We still have hopes to getting into the playoffs and I think with half the season left, let’s see if this change will make a difference.“

Per ESPN’s Adrian Wojnarowski, Thibodeau wasn‘t expecting the news, and another former Bulls coach, Fred Hoiberg — who succeeded Thibodeau and was let go earlier this season — is under consideration for a front office role, though not a combined one.

Wojnarowski also reported that former Pelicans head coach and current 76ers assistant Monty Williams could be in the mix, along with former NBA Finals MVP and current ESPN analyst Chauncey Billups.

各位重可以開心多3場到
我皇出番又到潮惡

20-14 收皮

出返黎可能21-22
又要重新黎過

其實占士專登扮傷走線避勇，寧願打金塊

唔要廢老

Oh Sorry
Young core 係垃圾

見到Dlo射波咁勁
湖狗其實點睇

至於今天湖人與灰狼的比賽，我想對Brandon Ingram與Lonzo Ball都是個打擊，兩人最近都打得很辛苦與掙扎，沒了LBJ又少了Kuzma真的讓湖人進攻端變得受限很大。

不過或許經歷挫折對他們是好事情，畢竟今年已經是期末考了，真的沒有退路，要好好正視不足之處，不然明年可能就不在LA了。
-

⬛我的Instagram
➡
✏️ HBK

唔好話Dlo先
同梯隊，睇下Fox
已經打到18+7咁濟，FG% 46.7/37.9/72.2，PER 18.6
望下粒Ball 9.6+5+5，FG% 40.8/33.1/42.9，PER 11.4

唔洗拉到底都知

放棄啦
Ball呢啲overrated trash去到邊隊都養唔掂

反而新KD就真係唔識養
去東岸分分鐘已經all star

數據唔計

波仔係防守大鎖喎

守強攻弱版MCW

湖狗一開始對佢既期望一定唔只防守大鎖啦
依家仲差過Beverley

又唔係嘅
搵個人執執佢啲射波就ok

癲狗可以守埋人地生涯播

執完會去到咩程度?

Wiggins身體質素真係好勁

All star
Pg 最忌俾人睇穿
佢同simmons係最易俾人睇穿個兩隻

三分準過Jason Kidd

黎馬刺當佢係一個識傳冇剷籃既murray用

學麥太話齋
佢真係懶過個seafood呀

ORtg / DRtg
Fox: 110/112
Ball: 99/107
大鎖？
神龜: 100/97 DRtg PG/聯盟最高

唔好提murray
未到登登咁勁就揸seafood

邊個可以令佢有爭勝心

咁fox有咩要執

ig早兩年 單換pg 人地仲食埋釘
依家露哂底 可以換咩

身型 瘦

隊友

佢唔似操到大隻

一早換左pg咪乜事都冇
吾皇+pg

OK4的最後下場

magic話波仔要做team leader嘛trade走dlo嗰時
不過點睇ball個死人款都唔似leader 成日一副WFC咁o既樣

拎住件垃圾當寶

我地火箭用Brandon Knight + James Ennis可以考慮下換既

即係shumpert jj同埋wcs?

一個好教練

淨係講爭勝決心，dlo 落場係有個種火，而 ball 連射 ft 都求撚其就算𨳊數啦

第時dlo 成就大過ball 應該好撚多人恥笑愛滋佬

如果今季網入到季後賽，潮入唔到就好笑
雖然冇乜可能，有吾皇carry

lbj

Dlo個種火離開湖狗先有
條友幾撚想證明自己

今年dlo入到all star已經要笑啦

俾人trade走嘅人都想打爆前東家架啦

佢走個刻都對湖人有種恨係到

明明 contribute 咁多，竟然比人中出飛

打死反骨仔

波仔啲票同ddr差唔多架

唔睇球員名
換番黎既野以為係大後備
湖狗真係當班Young core 狗都不如

WCS
Bagley幾時返

一直覺得ball同ig只係潮唔識養啫

ddr 垃圾一件

其實IG傳波數據上唔錯既
後佢一個位件廢西
嘻

甲甲對湖都好有恨

佢主要係對av

潮人draft pick 真係好差

湖人成日想揠苗助長，想要第二個 kobe

dlo 唔係 all star 級，但點都有 kemba walker 嘅 level，你最多話係唔 fit 入個體系，但絕對唔廢

屌得好啊 班細既真係好垃圾

你可以繼續睇死ingram
佢由第一日打波已經睇到佢有入hall of fame potential
佢打波果種rthym，logic係得天獨厚，加埋佢既work ethic
有D人睇野就好短視，剩係睇下數據，睇一兩季就做定論
如果kobe生活係呢個年代，應該一早俾人trade左十世

真係好撚老尷

Ball本身第一年要執嘅一定係射波
因為慣左好難改
點知

all star都唔知有冇

Draft得頭三邊個無HOF Potential

西岸一定冇

笨叻狀元都冇

佢Best Case Barkley

佢打波果種rthym，logic係得天獨厚，加埋佢既work ethic

仆你個街 幾好文采 Work Ethic都比你諗到

當初如果佢係入公牛 鷹隊
今年應該入all star

頭3大把啦
以前chad ford分tier都同你分定曬

wesley mattews 之流
但人地 ft 都過 80%

一字眉後，之後 d top 3 冇superstar potential

上年就殺龜
今年就殺Young Core

正正屌緊你呢D傻仔
即刻對號入座，睇得一兩季就下定論，睇波剩係識睇入波
以為個個人都要頭幾年上力先叫有潛質
再者KD係KD，BI就係BI，從來唔覺佢係乜野KD二世
仲有好心你咪咁小學雞，唔同意見就話假湖又盛
分分鐘我捧緊湖人果時你仲讀緊幼稚園

仲要呢啲咁 vague 嘅野根本證明唔到，佢都好意思寫落去

你話冇邊個勁得過davis我認同
但係冇superstar potential 未免太誇張

你要明白頭pick pick親嘅都係tank隊
Tank隊冇勝利文化 冇養人智慧 冇眼光
一定要即食型
但邊有咁多即食型呀

有段時間有話過Work ethic拍得住leonard，
我就唔多明呢個論點立出嚟

YouTube Video

我地黎睇下新呢10年到打到嘅star係咩pick就知
1st ki kat aw ad
2nd kd lma
3rd 唔知
9 kt
11 kawhi
35 廢鳩
再補充

work ethic 係要時間證明出嚟，吾皇個啲就有 work ethic 嘞

利申：占迷

3rd 咪基石囉

兜個圈抽鳩木狼

鬼記得咁多人咩咪叫你補充
垃圾刺下下29-30pick

4 pick westbrook

3.MB Horford(竟然有5次AS)
46.Jokic

BTW 呢10年應該唔包LMA(06) 同KD Horford(07)

咁即係2nd pick全死
計唔計今年dlo?

Oladipo

Oladipo 咪2nd囉

09唔講埋手感 ？

唔知呀我唔知呀 好多人呀

仲有kp 4 pick

Fu G唔上水講Parker

講乜鬼，根本大把星，專jer 2nd pick咪算

榜眼真係冇咩出眾
就連白金一代03draft都係榜眼食晒屎

整合呢十年頭3pick all star(2008-2018)
1st pick: Rose/Griffin/wall/irving/davis/towns
2nd pick: oladipo
3rd pick: harden/beal/Embiid

不過2nd pick真係好多假潛力
Evan turner,Derrick williams

我印象14年2nd pick好似幾勁，唔記得叫咩名

夫子

印象中13第一最勁

Turner當年係sell即戰力

歷史上叫得出名既2nd pick
20個都好忟水

Yes, John wall贏佢其中一點都係因為細佢幾年
不過打落完全唔係個皮呢

指環王一個吸哂成個2nd pick嘅能力

4000萬

最接近東決個年都要俾IT打爆左

如果有條友有ball既ft 病西既3分 見頂既打波態度

1.Rose(08) BG(09) Wall(10) KI(11) AD(12) AW(14) KAT(15) 澳洲短手狗(16)
2.Oladipo(13)
其他係B Easy Turner MKG Derrick Williams Thabeet同潮三子
3.Harden(09) Beal(12) MB(14) 垃圾塞扮Kobe個0號(17) Luka Doncic(18)

4.龜(08) 待仔(12) Porzingis(15)
5.love(08) Rubio(09) 老表(10) Fox(17)
6.0號會然(12)
其他係WCS Smart 意粉 Noel Buddy呢D
7.EG(08) Curry(09) Murray(16) 芬蘭C Gay(17)
8.不值一提
最出名係KCP(13) 王子(10)同Knight(11)
9.DDR(09) Hayward(10) Walker(11) 鼓佬(12)
10.B.Lopez(08) PG(10) 河神(12) CJ(13)
暫時數住頭十先

湖人

個個咪保齡球王囉

oneal囉

見頂肯認真先叫真心勁，果啲先叫天賦

Turner 絕殺Michigan牙

大家都係打份工姐

香港大把啦

仲未有人講到？

占屎仲要咋病咋到幾時？

我知
Tony Parker

重有3場

好似話等多3場再check 唔係出得wo

真係木狼炒得肥T既 希望佢搵到個好教練操下見頂 至從第一年有啲火後就hea到而家 明明肯比力就有貨交好浪費天賦

有第二位公牛教練接手

The Mayor

fred hoiberg
佢仲要球員生涯打過木牛

肥T絕對好過海寶，就係咁多
我真心唔明點解要反肥T
佢聯盟教練起碼above avg啦

其他唔講

aw持球同我一樣，見到人就忍唔住收波

原來夫子貢廢

入錯潮撚po回 對唔住
不過ball 冇effort係事實
明明自己射波有問題唔改

咩入錯 根本全日都Mon住

咁你潮爆完閘都冇講sorry啦

今時唔同往日

而家d球探勁咁多準咁多

好少top tier pick 會變空氣
最大機會都你fultz 個類比球隊玩一玩

Btw Ching 今日波有無料？支足？

基本上打pg唔使識射波係偽命題
冇射同將自己嘅節奏話俾人聽有咩分別

唔係
今次個topic係幾容易入錯

今日含包散了 琴日下盤日五勞七傷 不了

都話要搵人氹返aw大帝

琴日輸撚到on9
印度🤡🤡🤡🤡

亞洲杯比狗賭

真 唔講其他 罰球射到咁真係接受唔到

啱㗎

狗都唔賭喇 泰仔

決心放棄了 要休養一排回一回氣先 佢老味 食左我隻車

乜撚野叫偽命題

大屌左泰仔

發覺你好留意潮人/吾皇
明明個心一直係呢邊

成日都係咁
見到人就收步撞開行兩步
一係撞開，一係撞唔開
撞開左之後一係入，一係唔入
得返25%命中率

艾住佢上借力唔得既咩

輸左即刻炒教練

幾時到糊炒walton

唔得

其一是不符合客觀事實；其二是不符合一般事理和科學道理。

憎我皇抱團啫
對佢嘅能力一直冇疑問
同下下刺po俾潮人爆閘
咪睇下潮個邊有幾威囉

sor lo
咁呢啲驚世言論好難唔貼堂架嘛

有幾反事理

潮Post係幾好睇的
日日內戰互屌
精彩程度>公海

依家又有天賦又無潛力

其實反占應該更加憎占

如果占唔黎，佢地湖po 都唔會咁動盪

"打pg唔使識射波係不符合客觀事實"

所以有d反占係真心想寧願占士冇黎
唔係點會有2年必入po呢個pt出黎

屌啊 原來上年老鼠已經預測成功

貴族球迷係咁
top3球員入佢隊tank隊都要嫌，真係世間少有

都2019年，仲邊興反占嫁

反占同反dlo一樣 都係經唔起時間既考驗

同埋兩年後又可以貼2019正選陣容圖J自己係真湖

真心ball + ig + kuzma未必夠打

呢隊輕鬆入playoff

捱過呢場波先叫係真湖喎

你做咩負皮佢

如果依場湖對牙波贏撚左啦

係咁hack a ball，成隊不死人

圖中圖 某湖Cap佢的

識d 野

其實依樣真係好痴線
前幾日條友仲話咩一定要佢架咩 搵其他以老帶新唔得咩
真係R晒頭
有個勁既唔要 揀個廢d既以老帶新真係黑人問號 你屌埋我個份

其他隊有人黎都偷笑了

以老帶新=俄佬同deng

如果今年湖人入到 我都擔心hack a ball

依家姐
以前d "純""傳統"控衛 識放冷箭就夠架喇
jason kidd都係呢隻ja ma

咁都係講緊而家既
老年kidd都識射3分啦 其實ball做到老年kidd咁都夠做冠軍拼圖
但而家乜鳩都唔係

後生Kidd
BTW Kidd第一年21歲
Ball 20
Kuzma 23
BI 21
年紀都係一個因素黎

你老味KIDD都話老左回塘先用個種打法
家陣後生細仔

ig同ball都可以hack
一個2中0一個永遠2中1

話學龜龜又係得啖笑
龜龜鐵人黎 9剷俾人放飛機都唔傷
波仔俾人放飛機我怕佢再起不能

條友講啲野都唔撚現實
就咁將球員分三類，新仔，盛年，老將
湖主要目標：等下年fa簽星，young core有成長，戰績唔好太柒，入到po更好

新仔有幾多個可以咁成功 ？有，米曹，0號仔，當直呢啲一早俾人攞晒，你等佢再簽？有排等
盛年、當打球員，除左ad有邊幾個打得唔高興？kemba都話優先留蜂，jb已經30，又自帶搞屎棍屬性，其他又已經有晒隊
老將 我都話過呢啲一係老底搏冠軍，一係攞份ok ge約賺尾水，波叔同皇呢啲係特例，有幾多人可以到33都仲有貨交下，司機同卡特，一個唔走，一個真心太老，點carry戰績

反皇還反皇，自己問心果句仲有咩大牌fa可以救湖？機會唔係冇，pg kawhi你湖人做撚過咩黎爭取？兩年三個大牌得一個黎，仲要係佢一早決定左要黎，除非你拒絕

不過開初都估ball呢種一係bust一係superstar
係唔會有中間位

鳩噏啫

Nets front office 同 coach 都好勁
可以令隊波唔 tank, 19年有2個 first rounder 加$50-60m cap space

我覺得billy都係盡地一鋪賭輸啫

你老味
kidd 會唔會經常性 籃底/ layup 炒粉？

賭還賭
留番幾舊水搭船都冇都少少見
佢SET番兩個保護都唔駛咁折墮

Ball仔評價由季初到而家180度改變

直接成就左今日塞軍
不過由網識玩黑暗兵法開始 都已經唔同晒

佢真係有可能性先屌
垃圾刺有咁高pick一早流哂口水
然後而家就睇住人地將啲天賦攞去哂

咁佢都叫射到既

恢復得咁快都已經好勁

agger
dinwiddie 11m續約
joe harris 8m
養人都養得幾好
jarret allen越嚟越似樣
又打起埋levert
見佢地隊內氣氛都ok

又打J J養人

控波又唔得
走籃又唔識
射波又劈柴
組織冇概念
淨係識open court 傳下砲彈，1on1 跟人
咪十足學界教練派一個得體能嘅on9 仔出黎烏蠅嬲屎咁追人，半場進攻企埋一邊，廢事阻撚住曬

next kidd? are you kidding me?

我隻11pick 3年冠軍 fmvp
我攞隻29pick 2年防2播

KIDD當年剷籃有一手囉
而且佢定點三分其實有番咁上下只係佢當打個陣相對少機會俾佢用到
中距就鐵架喇
但計進攻波仔依家拍馬都未追到啦

到底牙波到底仲有無得進步

其實我覺得ball係有得救 但佢就一定做唔到球隊大佬

投胎去俾鏵仔屌返三五七年，練基本功咪得

見咗頂
trade唔到就下年waive埋佢算數

實有好多on隊上當

其實Kidd d命中都好曵下
40%/33%/69%左右

網隊死全家thx

如果otto平一半都唔使搞到咁

冇咗wall同oubre打得順到

順還順，勁還勁，兩回事

而家冇人拎支槍迫你續架

驊仔近幾年都收晒火
我驚教到佢出返以前打人個D火出黎

佢罰球邊有咁差

想知點解巫師可以有咁多貴人
john wall beal otto mahimi ariza
五個都好貴咁

係咪可以確定富，波已bust

唔貴續留唔到人

仲要救到 DLo
DLo 今季開始肯防守/有防守

富要睇佢出返黎會點
如果個病搞唔掂應該可以直接退役

仲後生
當初 DLo 好多人都話 bust

波叫佢個老豆收口
加練下射波就冇事架啦

依家仲要上到第7入po
今季真係驚喜

頭3年係咁差
但好過Ball
之後先升返 career 78%

9.09%真係驚為天人
中鋒都未去到咁慘

全靠某持球獨撚走姐

Lin子係鷹都carry架

你年年入playoff 點比高pick 你

綠軍

後備第七人垃圾隊料

做咩而家公海d topic貢唔中立

死全家dllm

carry咩吖
最近我齊羊同collins勁到
今朝又贏多場

鷹贏係好事定壞事

On9我比左101

聽講牙羅最近起fly

東岸係刷數據嘅地方

一粒印度藥都買唔起啦大哥

Me

ball 唔係佢老豆，晨早變笨叻

一定有tank隊俾佢任玩
打得起賺打唔起無事
J kidd初期都試過轉幾隊

Walton應該狠狠地吊young core

有冇本錢玩呀
波都唔敢hold

教練落order
應該會玩到
依家walton要大家跟戰術先咁

過氣廢老加bust

係味講林書豪

好基 件底衫一樣

適合ball玩嘅應該得無限快攻
佢企係籃底執板長傳
跑死其他班契弟

仲捉你唔到?

都話佢辣殺嚟
開個funson日日讚自己

樓豬開funson
report 左了

啫係UCLA個陣咁打啦

innocent

一個都比人負皮

利申4個

企撚開啦屌你老母

Ching 中肯

等緊av上舌戰占迷

前有占迷
後有甲甲

舌戰刺迷
公海抽潮水都是刺迷

刺狗

佢1打9開

菜狗

Me Against The World

河9

係估唔到潮迷都頂唔緊啫

爆閘mon post賤種廁狗

等睇av唔知喺邊搵d數據屌爆你哋

迷河=真理

公廁

千古一帝河童輕鬆帶領火箭反勝勇士就知佢勁

細聲啲，樓豬好撚霸道

話時話AV都潛咗好耐
占迷甲甲都屌到有氣冇力
佢都未上水喎

又改名

傻仔

等你地力氣放盡咪出手

等一個反擊機會

Sources with @ESPN_McMahon: Chandler Parsons will leave the Grizzles indefinitely as management and his agent James Dunleavy work to structure a resolution on Parsons’ future with franchise. Sides agreed on separation Sunday. Parsons has been medically cleared since Dec. 21.

就係聽日個場波反cap哂你地

熊仔不陪有怕爽死

搵緊高階數據

講真都屌到有啲悶
要屌既大家都屌晒
想有返啲衝擊🤙🏻

乜9野名黎

樓豬死GAY佬黎 專丁男

有無發現樓豬同李綺紅改親D名全部都係人名黎
分身論又證實了

樓豬之前覺得自己肥，嗰陣咪改咗個非人名

我一早話ball仔應該只可以做bulls時期既ron harper專心做防守 +wide open 3 得啦 唔好再咁大期望啦

咁仔細都留意到

當第二個Derek Fisher 啦

咁即係差個高比

唉豬

係都Kuzzzzz

一個24pick一個榜眼

去爆閘?

太老冇潛力不了 快d trade左佢

95都叫老？

爆邊區

回帶

“I’m lead to believe that believe that Thibs had a somewhat open mind on moving Wiggins to Chicago, but Glen Taylor stepped in almost immediately and said no, Andrew is staying. They told Chicago within the first ten minutes of talk that Wiggins is off the table.”

祝 Glen Taylor 長命百歲

唔好以為Derek Fisher係2打6 佢係大心臟到仆街 1次0.4秒絕殺，1次係2010年finals第6埸 lal當時落後2－3 ，第3節lal仲係落後緊10幾分個陣 其他人on99咁 fisher挺身而出 連續得分 有一球仲要係kg同另一個球員面前上籃搏埋and1，先有第7埸出現ja, 仲有一次對牛仔落後 2分 最後一個攻勢 牛仔班人個個心諗 kobe你條獨食撚點都係自己起手，所以double team左佢 點知kobe傳左俾老魚3分入埋反超 跟住牛仔叫time out個陣影到kobe係bench到陰陰咀咁笑 連打鐵王係clutch moment都絕對信任既人 你當佢真係留？

Ball 其實Q4 尾一兩分鐘都好敢去起手，不過唔入咁解

Fisher仲夠膽食人條囡

都冇俾人打死先勁

上季季尾仲講緊ball好有潛力
今季同simmons 一樣俾人踩到地底泥

到而家都唔明ball係心態問題定能力問題
佢老豆小咗出聲，啲壓力去晒LBJ度應該仲輕鬆咗
反而今年好似個角色球員咁行行企企
連 Lin都多話題性過佢

唔入

大心臟到仆街

Lavine Rose Butler Taj Towns

塊面就俾barnes打到仆街

Glen Taylor 俾 Wiggins 份約個理由先攞命

Taylor told The Associated Press in August that he wanted to meet face-to-face with Wiggins before the deal was signed to have a frank conversation about the expectations that come with such a big contract. "He seems like a very good person," Taylor said then. "He seems to have the ability and so the only thing it would be is for some reason he didn't work hard enough to obtain the skill sets. That's what you're asking him to commit to."

seems like a very good person
work hard enough
taylor竟然炒個咁有遠見的教頭

根本四大得kuz,ball係勁
但ball完全唔夾lbj,越打越信心

覺得svi可以成材

Svi垃圾黎

佢咁斜劈真係入到都覺得佢負錄

會寧願有個無jump shot的球員(病閪)
定有jump shot但錯撚哂(ball,mkg)

Ben閪唔係冇
係佢唔練

頂，真係諗咗陣

我覺得完全無jump shot到有好似好練啲

逢雙狀元，必懶

病閪扮左手將
同灰熊個垃圾會然相反

Simmons柒極
今季都all star

第一次見單位數入球率

我對上一次見係C朗既shot conversion rate

好似ps咁同步

aw好人先續約呢啲碎料啦
我大騎士管理層揀笨叻做狀元係因為佢訓練態度好呀
論派膠能力騎士管理層認第二邊個敢認第一

火箭換MCW去公牛

Reggie Jackson 都幾濕鳩

mcw又番公牛

巫師幾時義海豪情幫幫手

Oj mayo衰到打台灣聯賽

Rockets are trading Michael Carter Williams and cash to the Bulls for a future second-round pick, per @wojespn

Chicago will waive Michael Carter-Williams, league source tells ESPN. His contract would become guaranteed for season at 5 PM today.

波的命運

公牛點解要蝕future Second Round pick？

太多PICK 送比火箭

肥瓜呢？

清垃圾應該送返個first round

拎去同大飛換野

are you serious

你覺得換到咩

王子

本身以為得錢 睇睇下仲有pick

同金塊換cash

金塊會唔會比佢返去啊
當年搞到咁

是鳩但，返嚟即waive當俾佢回家退休

睇番話唔可以換空氣所以牛係咁意都要出啲野換

公牛而家想同太陽爭開善堂?

2nd round pick咋喎
真係淘寶都難淘到啦
不過公牛換完番黎都係要waive，仲要waive得夠快，過左果邊晏晝五點mcw份約就變受保障合約，要磅番水

要空個位出嚟簽house
就咁waive都係要出錢
本身已經要交tax 所以換俾公牛
學上面話齋 唔可以換空氣
公牛就係咁易出返個top55 protected pick

有當無啦
不過唔該公牛

MCW係咪正式玩完？

算係

炒埋啦

你箭真利害，幾個月收左兩件垃圾皮

點講好呢
mda會俾機會，雖然唔多，你表現得好就有機會入佢rotation保飯碗咁囉
你自己唔生性就冇得上嫁喇

之前有人話波囝識三分有防守岩哂沾屎😇😇

Lonzo Ball既下場應該差唔多

所以冇吾皇咪出晒事囉

真 bi有space拉開單打
波仔唔洗長期死控
Kuz更多空位

mcw比公牛waive左
佢第一場比賽差D四雙，仲有Roty
但之後愈打愈沉

柒碌最成功既move

難得一個新秀年打到曉飛，但係人都知係垃圾嘅球員

周身刀，無張利

占士今日出？

屌 無野了

不過76人13年都好慘
miss左mccollum, Greek freek同adams

嗰時鬼知咩，勇士都miss咗PG揀烏冬啦

少煮第一節4 to

McCaw俾 Cavs waive咗
正宗一家便宜兩家著
如McCaw所願可以揀新東家
Cavs可以唔駛晒錢又可以吉返個bench位簽人

未到第4節唔洗發力住啦

Bobby Marks
✔
@BobbyMarks42
D'Angelo Russell has now met the starter criteria in his contract. The Brooklyn point guard has now started 41 games this season and will be eligible to receive a $9.16M Qualifying Offer as a free agent this summer. The $21M free agent cap hold remains unchanged.

8:39 AM - Jan 8, 2019

我都唔知d人負評我做乜野

我講大話死全家

垃圾塞真係唔識Draw Foul架喎

呢場好重要

支雞咁撚唔公平邊隊打得贏箭

有大字母係到我諗唔到輸嘅可能

如果潮連牛牛都輸...
Oh...

mitchell勁撚到

小牛會倒水嘅

德州特色

咩9野傳波
炸板

開緊工唔得閒睇
我湖贏緊幾多？

負10分

每隻young core 贏你5分
自己計

班YOUNG CORE真係好撚廢

潮人防守發夢

又係你班刺撚抽水搞事

死沾狗！！😅

死刺撚

廁撚冇一個係冇菇嘅

威多陣啦
客場會輸番俾你地

做乜四五個刺撚睇緊湖直播
根本解釋唔到

因為魚腩啱啱贏左

越墮落越快樂

完左自己個場轉台嘛
同埋我是來丁當值的

有冇人可以改做真湖

我場波完左 睇下面有冇機會追上黎好正常

又話贏到牛 又燈鳩我潮

睇youngcore舞我不如睇登子

猢區每日常態
kuz vs bi
ball vs bi
james vs bi
4 cores vs james

基石射左4球已經21分

睇靚仔今日心情又好左

當值

其實35勝一季已經係YoungCore上限
不能再多

Ingram>LeBron>kawhi>>>>>PG13

屌你個框咩料

Ball連組織都算9數，自己射

上季仲要多隊一齊tank

當值有冇興趣減下肥
會再靚仔啲

火箭輕鬆屌打金塊

怕爽死

所以正常應該26勝左右
35係上限

今日阿波好勁

廢左幾多場

咁點2年入PO

[波b馬心 誰是真金]NBA regular season討論區(52)

個啲假猢黎

佢瘦嗰陣真係好J到不得了

點解吾皇唔留東屆 唔去76人？
要去西屆騎士？

岸*

自取其辱冇辦法

想試下臭雞有幾愛佢
自從無去76去左湖 日日咒9佢 真係好愛

商業價值
曝光度
為個仔著想

70勝咪入到